決定效法漢室之後開個特首選戰討論區，希望admin好似祖舜咁幫手置頂

大家一齊討論

最憎漢室之後

漢室之後好似係五毛嚟

Y ar? 漢室之后是林祖舜點名的高質高登user

Really?

是咪新會員，連林祖舜封聖呢單野都唔知

我雨革開始先上高登

回到正題：泛民應該造王定係投白票？

對於特首選舉，梁振英說，如果民主派亦派人參選，可以為香港帶來真選擇；即使有5、6人參選，亦並非不好，相信有助完善選舉制度。

長毛